\documentclass{article}
\usepackage[UTF8]{ctex}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xeCJK}

\setmainfont{Arial}
\setCJKmainfont{PingFang SC}

\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    urlcolor=blue
}

\title{服务条款}
\author{H.S. Studio}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\section*{服务概述}

欢迎访问 H.S. Stuido 官方网站！本网站由 H.S Studio（以下简称“我们”）完全创办并运营。通过使用本网站，您同意遵守以下服务条款及条件。如果您不同意这些条款，请停止使用本网站。

\section{使用规则}

\subsection*{总则}

\begin{enumerate}
    \item 您同意不会使用本网站进行任何非法活动，包括但不限于侵犯他人权利、散布恶意软件、进行网络攻击等。
    \item 您同意不会以任何方式干扰或损害本网站的正常运行，包括但不限于利用恶意代码、破坏性技术等手段。
    \item 您同意不会利用本网站收集其他用户的个人信息，或者进行任何侵犯他人隐私的行为。
    \item 本网站为非营利性的个人网站，谢绝各类商务合作事宜。
\end{enumerate}

\subsection*{板绘作品}

\begin{enumerate}
    \item 您可以通过鼠标右键“保存图片”（桌面端）或长按“保存图片”（移动端）下载您所需的图片资料，本工作室对图片的获取不设限制。
    \item 您可以在不经告知的情况下免费将这些图片应用于以下场景：社交媒体头像、社交媒体个人主页背景、桌面壁纸、个人收藏等个人用途。
    \item 您可以在向本工作室提出申请的条件下免费将这些图片应用于以下场景：非盈利的书籍、笔记本、明信片等出版物的封面（背面），非盈利的演示文稿、宣传片、宣传单、活动演出等展示资料。
    \item \textbf{严禁}将这些图片应用于以下场所：包括但不限于商业广告、产品包装、销售商品等商业用途。
\end{enumerate}

\section{知识产权}

本网站上的所有内容，包括但不限于文件、文字、图片、视频、图标等，均属于 H.S. Studio 的知识产权范围。未经授权，任何人不得擅自复制、修改、传播或利用这些内容。

\section{免责声明}

\subsection*{总则}

\begin{itemize}
    \item 我们尽力确保本网站上的信息准确、及时，但不对信息的准确性、完整性和实用性作任何明示或暗示的保证。
    \item 本网站为个人搭建的静态展示性网站，因此除从本网站下载的资源外，我们不对因使用本网站而造成的任何直接或间接损失负责，包括但不限于利润损失、数据丢失等。
    \item 本网站基于 GitHub 仓库进行托管，因此我们不对本网站的正常运行进行任何保证，包括但不限于不中断、及时、安全等方面。
\end{itemize}

\subsection*{板绘作品}

部分画作为临摹作品而非原创作品，如因擅自或错误使用这些内容而导致的对原作者的侵权行为，本工作室不予理会，责任自负。

\section{隐私保护}

我们将严格保护您的个人隐私信息，不会将您的个人信息泄露给第三方，除非经过您的授权或法律规定。

\section{修改和终止}

我们保留随时修改、暂停或终止本网站服务的权利，恕不另行通知。

\section{适用法律}

本服务条款受中国大陆地区的法律管辖，任何纠纷均应提交到中国大陆地区的法院解决。

\section*{联系我们}

如果您对本服务条款有任何疑问或意见，请通过以下方式联系我们：

电子邮箱：1339687616@qq.com

\end{document}
